文革熱線陰謀論

好多人話用太空機放藍絲放狗放721啲人渣放狗二代
不過最重要既位係
要做法案證據
好似一定要證明係本人影同無剪接（未fc）
咁如果你懶醒話係連登到攞到
咁就出事
希望我估錯
狗會唔會可以好似搞民主女神咁
申請唔知乜撚嘢令
迫連仔交哂所有人既資料

咁連登就直接被摧毁

有無法律jj答到

推

我好驚呀

諗多幾步無壞 係有可能

大家煩9佢地算

push

連仔覺得有無可能

你咁講藍屍走去鳩up都可以法庭命令啦
洗咩我地自己中伏

不過真係似有可能